# CPAP_Helmet_PT
Positive Pressure Helmet

### Capacete

- sensores

### App

- Objectivo em termos de pressão interna;
- Monitorizar em tempo real:
	- Pressão interna;
	- Temperatura;
	- CO2;
	- Fluxo de saída, entrada ou os 2;
	- Adicionar ECG;
	- Temperatura Corporal.




## BLOWER





## PVC film helmet

https://www.youtube.com/watch?v=vDd_hQlwZ8o
https://www.youtube.com/playlist?list=PLs6Rm0R2mMs225tlC_DBopoRq1749o-uZ




We will develop a local branch of this project: https://gitlab.cba.mit.edu/pub/coronavirus/pph-ppe (no fork) and develop from this point on.
